呼籲所有公務員罷工

好嬲！🤬🤬🤬🤬🤬，全港大罷工

Push